msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
""

#: luci-app-nginx/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nginx.json:16
# msgid "Status"
# msgstr ""

#: luci-app-nginx/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nginx.json:34
msgid "Locations"
msgstr "路径"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/locations.js:38
msgid "Location files"
msgstr "路径文件"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/locations.js:39
msgid "All <code>.locations</code> files under <code>/etc/nginx/conf.d</code>"
msgstr "所有位于 <code>/etc/nginx/conf.d</code> 的 <code>.locations</code> 文件"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/locations.js:43
msgid "Known location files"
msgstr "已知的路径文件"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/locations.js:44
msgid "We found those <code>.locations</code> files under <code>/etc/nginx/conf.d</code>"
msgstr "我们在 <code>/etc/nginx/conf.d</code> 下找到了这些 <code>.locations</code> 文件"


#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:24
msgid "Nginx Servers"
msgstr "Nginx 服务器"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:25
msgid "Servers Configuration for Nginx"
msgstr "Nginx 的服务器配置"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:29
msgid "All Servers"
msgstr "所有服务器"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:30
msgid "All of the known Nginx servers."
msgstr "所有已知的 Nginx 服务器"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:36
msgid "Listening on:"
msgstr "监听："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:40
msgid "Server Name:"
msgstr "服务器名称："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:46
msgid "SSL Managed By UCI:"
msgstr "让 UCI 管理 SSL 证书："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:47
msgid "Set to any value other than self-signed to manage it yourself."
msgstr "设置为 self-signed 以外的任意值以自行管理。"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:51
msgid "SSL Certificate:"
msgstr "SSL 证书："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:55
msgid "SSL Certificate Key:"
msgstr "SSL 证书私钥："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:59
msgid "SSL Session Cache Option:"
msgstr "SSL 会话缓存选项："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:64
msgid "SSL Session Timeout:"
msgstr "SSL 会话超时："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:70
msgid "Return:"
msgstr "返回响应："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:75
msgid "Access Log:"
msgstr "访问日志："


#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:72
# msgid "Running"
# msgstr ""

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:76
# msgid "Stopped"
# msgstr ""

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:80
#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:121
# msgid "Unknown"
# msgstr ""

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:119
msgid "Nginx status:"
msgstr "Nginx 状态："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:128
# msgid "System"
# msgid ""

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:128
# msgid "Startup"
# msgstr ""

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:143
msgid "LuCI on Nginx:"
msgstr "LuCI 运行在 Nginx 上："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:147
#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:177
# msgid "Yes"
# msgstr ""

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:147
#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:177
# msgid "No"
# msgstr ""

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:150
#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:180
msgid "Install <code>curl</code> for this info."
msgstr "安装 <code>curl</code> 以获取这个信息。"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:158
# msgid "Services"
# msgstr ""

#: luci-app-nginx/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nginx.json:3
#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:158
msgid "Nginx"
msgstr "Nginx"

#: luci-app-nginx/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nginx.json:25
#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:158
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:173
msgid "Https Redirect Enabled:"
msgstr "已启用 Https 重定向："

#: luci-app-nginx/htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:190
msgid "Running Servers Count:"
msgstr "正在运行的服务器数量："
